召集所有IT狗 除夕OT [法官大人]

HI~ IT狗...
31/12 要你OT係公司倒數
有錢有假補 屌唔屌

Why not?
反正IT狗都除夕冇其他活動, 賺多個錢買玩具唔好咩